預告 有手足即將會被自殺

軍火案個11個手足
麻煩 求下大家要關注 幫手推post
議員們幫下手
佢地而家情況極之極之危險
屋企人入唔到去搵佢地 好驚出事
以後唔好再自編自導自演論好冇？害死緊啲手足

推

手足唔係condom呀

推呀 救下手足

推呀

事態嚴重

咩叫唔好自編自導
你知道咩，不如講多啲？
你前言同後語有咩直接關係？
我地既說話害左佢地啲咩
有人報串？
咩叫自編自導害死佢地？

即係自編自導自演論害撚死佢地呀
個個都話係狗係狗 冇人關注佢地
啲狗要打要殺都冇人理

大家幫手推

其實我都有啲疑惑
由一開始係俾人砌生豬肉
點解到最後係話屠龍隊
唔同屠龍隊就會有槍？有咩關係？

救人

總之而家呢單野嘅重點已經唔係老唔老屈
呢啲要係司法程序上解決
而家係重點係要確保11位手足唔好受到嚴刑 有命出返嚟

點救？

最基本關注呢件事 多啲同身邊人講呢11個真係手足 唔係狗自編自導自演
叫下自己區/相熟議員留意下

如果真係手足，推到有朋友，唔係而家我地關注但無名無姓，無用

Push

推上熱門

要推到有名

有冇名

push

推，老屈點算

有冇律師跟進?

而家兩個情況
一係老屈嘅 咁手足們可能比人嚴刑迫認罪或者 事後放人 或者上座打啦
二係真嘅 手足們真係咁勇 啲狗一定嚴刑 而且拉埋屋企人 一定迫佢地供埋其他隊友/其他隊
兩種情況都要關注
最重要係手足條
佢地唔係Condom呀

擺明砌生豬肉啦

就算講自篇自導個啲
都唔代表唔關注架喎
同埋係呢個時候
我哋都做唔到啲乜
低調反而最重要

擺明係砌生豬肉
拉左要相要開名啊
唔係就直接被自殺

根本係對左部份手足, 狗仔隊知佢地集會前出黎傾計
一次過捉哂佢地再塞枝槍俾佢地印指紋
如果咁玩好難打, 要麼承認自己有參與過暴動, 要麼食死貓

傻啦 啲人一句自編自導就唔理架啦
手足就會變Condom

Tui

要推到有人跟

見到有星火律師跟進緊 安心少少
但全部冇得保釋 包括家人
大家要持續關注

起碼都公開小小資料出嚟 點知班黑警係咪砌生豬肉 然後迫害手足

如果係狗既就好，我地最壞個後果咪炒車
但我真係承受唔到再有手足被自殺

所以推啦

Pish

星火律師可以交待一聲跟進緊, 令大家安心些？

可以點幫

東 區 裁 判 法 院 - 下午 2 :30
5位 - #1208天后 / #1208灣仔

//警方今早(8日)採取行動，共拘捕8男3女。在行動中，警方於天后檢獲一把懷疑9mm格洛克（Glock）半自動手槍。被捕人士被控的罪名為「 無牌藏有槍械」、「管有危險品」、「管有違禁武器」及 「非法集結」。//
- 【星島】

拉左11個而家5個出庭 要跟到另外6個都上埋庭
唔可以比手足出事